擔憂未來香港政壇冇接班人

97後殖入新港人文化， d後生都係飲屎茶大， 二十世後果班基本都係講普通話， 有志之士被政治迫害， 網絡就批鬥， 未來政治體制會係點？

有同冇分別唔大

點會無？將來一國一制

中央直接派人落嚟管理

有楊onQ

口才 SSS
魅力 S
能力 S
真誠 S
英文 SS
轉數 SSS

政壇入面仲冇咩敵人,超多朋友

支那接管左香港仲使乜要獻世

得返28年
駛鬼接班咩

唔係無接班人
只係下果班係無跟個港英政府年代英國佬係點做野姐